「習李內鬥」當支國人大開始玩狼人殺meme

一個只有喺玩狼人殺先可以自由投票嘅國家

預言家係咪燒山

如果係佢地玩
習近平直接: 李克強係狼人！
完

雜種會下令改名做克強殺

留名等睇
李氏被滅族
力場都保唔住

女巫一定係林奠